中秋星期五，星期六又紅日，大家諗住點慶祝？港鐵公布咗交通安排未

想做返啲最傳統嘅嘢
唔知港鐵係咪照開通宵呢？